又嚟幫啲emoji配音

撚狗咁撚

好絕望

好緊火

黃色經濟圈

手足